﻿========================================================================
    ПРИЛОЖЕНИЕ. Обзор проекта ConsoleDecoder
========================================================================

Это приложение ConsoleDecoder создано автоматически с помощью мастера приложений.  

В этом файле представлена сводка содержимого всех файлов, входящих в состав приложения ConsoleDecoder.

ConsoleDecoder.vcxproj
    Это основной файл проекта VC++, создаваемый с помощью мастера приложений. Он содержит данные о версии языка Visual C++, использованной для создания файла, а также сведения о платформах, конфигурациях и функциях проекта, выбранных с помощью мастера приложений.

ConsoleDecoder.vcxproj.filters
    Это файл фильтров для проектов VC++, созданный с помощью мастера приложений. Он содержит сведения о сопоставлениях между файлами в вашем проекте и фильтрами. Эти сопоставления используются в среде IDE для группировки файлов с одинаковыми расширениями в одном узле (например CPP-файлы сопоставляются с фильтром "Исходные файлы").

ConsoleDecoder.cpp
    Это основной исходный файл приложения.

AssemblyInfo.cpp
	В него включены настраиваемые атрибуты для изменения метаданных сборки.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Прочие примечания.

С помощью маркеров задач «TODO:» в мастере приложений обозначаются фрагменты исходного кода, которые необходимо дополнить или изменить.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
